girlname=Ranma&girldesc=Esta chica fue comprada a una familia campesina del país de Firee, donde la esclavitud no se practica. Ella es una marimacho bastante competitiva.&image=Slave-Ranma.png&gamefile=Slave-Ranma.swf&mode=hard